唔想交咁多稅比政府，有冇慈善機構介紹?

簡單而言，認可慈善捐款可獲得的免稅額，最高可達應評稅入息或利潤的35%。

班ngo咪一樣

其實係較低者為準
最多都係減唔知幾多萬

馬會

巴打鐘唔鐘意動物？
捐俾貓狗都好過俾自稱人道救援果班蓄生

利申：上年cut左3個宣明會助養轉捐流浪狗場

鐘意，有冇介紹

我自己捐左香港流浪狗之家
去過佢個開放日
幾百隻狗都有自己個名
同埋佢地成日笑騎騎
應該係果度住得好開心
可以問佢拎返invoice扣稅

當然仲有好多大大小小呢d幫動物嘅機構
睇下仲有無其他巴絲有介紹

樓上香港流浪狗之家

AIHK係咪都唔錯？運動早期就有出聲

捐錢又得

唔想捐錢嘅買狗糧 罐罐比佢又得成日都唔夠狗糧食，平嘅幾百蚊可以食到好多餐㗎喇佢哋

我平時都係捐下糧咋⋯ 冇咁多錢

捐錢就有得扣稅
買糧唔知有冇

幫貓狗好過益班偽善畜牲

大家都可以捐俾大學學生會嗰D
都喺approved charitable donation
好過俾班ngo賺

光時
有手足喺入面做到10萬人工一個月，好勵志。希望有更多人有10萬人工

馬會啦

有用post 推

北區好鄰舍教會
啱啱睇到第個post先醒起